國慶觀禮名單顯示，鄧炳強冇得做一哥！

國慶觀禮名單顯示，鄧炳強冇得做一哥！

聽日一點，200萬人去銅鑼灣
東角道集合，遊行至中環，唔好遲到！

無睇內容
咁邊個做？

我skip skip下呢聽， 佢話而家有兩個副手，應該另外一個做，佢話因為另外一個有得上北京做70週年。

其實大概講嘅嘢就係咁多， 佢可以講咗十幾廿分鐘，犀利。

而佢就無得上去北京做70週年。

852傻閪台聽嚟把撚？

垃圾9up佬都好信

10.1國殤遊行

日期：10月1日（星期二）
時間：下午1時
地點：銅鑼灣東角道集合起步往遮打行人專用區

註︰由李卓人、何俊仁、梁國雄及陳皓桓以個人名義發起

仲聽852

佢留係香港繼續操控黑狗咬市民之後咪可以領功囉